點先可以訓練口才

正常人返緊份正常工
以前做過sales
你叫我做口水佬同人吹水當然冇問題
但我想好似人地咁識得演講
可以請得得體少少
因為口才唔好，我錯失了唔少機會

請問可以點樣改善
邊度上堂比較work

黎幫我含

咁大個人認真少少啦

訓練口技更實際

lm

係咪類似ted個類?
都係熟能生巧
外國人由細細個已經要出去演講
有類叫NLP訓練思維得唔得?

第一步係睇多啲，之後就係練習
返學嗰啲分享嘅機會就係最好嘅訓練
啲人成日怕羞怕剩，搞到自己講句嘢都有問題
大個咗就好難有機會練

我同樓主相反
演講可以不停講成個鐘 言辭都算得體
同人傾閒飲偈反而會好唔自在

如果要演講就join toastmasters club,
唔貴又真係有得練
出面上堂都係講d睇書都有既理論呃鍾
自己搵本卡耐基講public speaking既食左佢就夠

學下包龍星 去妓院 跟三姑學野

人無恥 則無敵
放膽去做就得

樓主似想練chit chat
咁上網識language partner 練啦
啲外國人好吹得

好

口才都分好多種
但邊種都好，我傾向既係你盡快睇得出對象係咩性格，然後講佢接受既野
有d人係可以好表達到自己，但我覺得唔一定討到人地喜歡

點學

口交

我同你地相反

我兩樣都廢到嘔，可以點算

自己同自己講多啲野